叫女朋友落仔嘅男人係咪一定係渣男

是咁的

本人17歲女，我同男朋友都係今年dse，拍左兩年半拖，佢入hkcc我入poly三寶，大家家境都冇話特別好唔好，但我從來都冇介意過呢樣野，我願意同佢一齊捱一齊生活，拍拖以嚟我地從來冇嗌過交，做錯事會同對方道歉，食飯都係輪住比錢，大家都唔係啲貪錢、物質主義嘅人。一直以嚟我都認為我地可以長長久久，連身邊嘅朋友都睇好我地。不過自從問左佢一個問題之後，我就開始懷疑佢呢個人，亦都唔知應唔應該繼續相信佢。

大概係一年前開始同佢有討論［性］呢個話題，我同佢都係處冇呢方面嘅經驗，佢話佢肯載套同我做，不過我都要配合食藥，我個人係比較保守唔想咁快就失身（想大家感情穩定、有能力結婚組織家庭嗰陣先做），不過佢性慾好似好大咁，成日都話想同我做、我吸引到佢之類。前排我就忍唔住問佢，萬一真係意外有左點算，佢竟然話落左佢，嗰下好似睇清佢嘅人性，對佢好失望，雖然一直以嚟佢都對我好好，肯就我又肯花時間陪我，幾乎每次出街都會送我返屋企，但係就係呢件事令我好在意，令我覺得佢好似唔在乎我嘅感受，佢射完爽完我就要承受呢個痛苦。我同左2個fd講佢地都對呢個人有負面嘅評價。

過左兩日我又同佢討論返同一個問題，佢話我問完佢嗰晚佢諗清楚左，如果意外有左都係會叫我落，但正係因為唔想有呢個可能性發生，所以話唔會咁快同我做。

呢樣野煩左我好耐，究竟我應唔應該信佢好
求各位巴打絲打比啲意見

飛啦
乜撚野對你好 做戲咋嘛
對你好就唔會叫你落仔啦
仲嫌呢啲中出即飛野未夠多 想整多單?

冇人想知呀，躝啦
去香討Baby Kingdom開啦依啲po

仲唔分等落仔？

小心中出即飛

垃圾二手閪

好無聊呀 屌就屌啦搞咁多野做乜呀又戴套又食藥on99

講因為要落仔所以唔同你扑野係想你內疚
逆向思維黎
你囉囉攣就無硬隻豬

落咗一世玩撚完
衰十世

懶得睇你內文,你咁想證明佢唔係渣男既咪叫佢同你簽結婚,簽完咪落囉屌。
咪同我講簽完都可能會離,結果生仔不嬲唔包一生一世

睇得出佢諗野仲好細個 未做好準備
可以繼續一齊 但唔好俾佢住

真心愛一個女人唔會叫佢落仔
落仔會傷害到女人既身體
真心愛就唔會比自己個女人受傷
明顯咁不負責任既男人
你想信咪信
愛情係盲目既
等有一次真係中左招
發現自浪費咁多年既青春比個賤男
你就會成長

唔屌最好 唔洗煩

屌你老母 講到明有套已經九成九唔會有
仲要加埋你食藥 會中招既機會仲細過今日支爆
你都仲係要問真係有意外咁點
真係有左我係你地老豆老母都叫你落啦
唔通比你地生出黎 害個b一世咩

吓 我覺得佢叫你落仔唔等於唔愛你喎
你諗下如果真係有咗 你地養唔養得起？
佢叫你落仔可能係因為呢一刻有bb會影響你地未來嘅planning
佢擺你上心嘅話佢未來嘅計劃入面一定會有你
佢只係想係啱嘅時候做啱嘅嘢
係呢個時候決定生仔有好大可能係錯嘅決定

無論係真愛定係騙子 男當然想試下啦

所以會建議戴套加食藥避免懷孕
雙重保障

而懷孕左又的確係落左好d 生出來更煩更災難

1 未必係渣男 (如果要求中出就係)
2 雙重保障下懷孕機率非常低 但不是沒有
3 如不幸懷孕的確落左好d

17 歲你唔係諗住生呀嘛？

落左妳就呢世都係殺人兇手。

咁早睇得透佢係咁嘅人, 算好彩, 分手啦,
妳值得搵到個真正對妳好嘅人。

成撚日打緊仗都有P牌開垃圾post

唔好理
等佢沉

梗系叫你落左佢啦你同你男朋友都得17歲根本冇經濟能力 同埋你未來幾年内意外懷孕都未必完成到大學學位 驚咪唔好做囉 何况佢同你提出要求個陣都有話會做足安全措施啦 人人都有性慾架啦 佢愛你自然會對你有性慾 佢又唔系強姦你或者逼你 佢選擇專重你 咁佢叫你落都系一個現實既考慮 佢都叫誠實啦 好過無套中出完 呃完蝦條有左先叫你落 你以為依家做緊戲 有左就叫你生出黎 佢17，8歲去返工養你同bb咩 生左就成世 你自己都未成熟 仲話做人媽媽？

利申：絲

渣男？？？？
咩terms黎 中國雞？

都無穩定收入點養

搞還搞，唔該做足安全措施，人命嚟架

你只係佢嘅肉便器